524突發深夜任務!!

首先多謝晒今日出黎嘅手足們先
今日成功有靚畫面上外媒
同時傻狗tg放題警嫂出動助攻

但同一時間,幾單鶳同裝修都俾對家放大緊
有做twitter任務嘅應該都見到佢地狂po片
所以請大家幫手跳出同溫層文宣
用返對我地有利嘅狗暴新聞洗地
唔好掛住笑偷水同I.T.model自拍呢d弱智野
把握搶佔輿論高地黃金時間

~share去自己fb,ig同其他社交媒體
~上各大新聞page洗版,互like留言
~做twitter任務時除咗rt記得留言同like手足留言
~其他方法自行發揮

是日狗暴餐單

胡椒球搶射細路

兜口兜面向市民噴椒

暗角私刑N.0

街頭撲低手無寸鐵阿姐

商場釀人疊人

—————————————————

做哂先好訓阿

Twitter今日好多毛

BBC

Guardian

Daily Mail

Sky News

TIME

The New York Times

The Washington Post

Reuters

Bloomberg

The Voice of America

AFP

DW News

SBS News

Twitter Moment

report report

Bobo

今晚實係呢度開台

其實偷水都幾大鑊，警員執勤時偷嘢喎
總之呢幾單有咁大煲咁大啦

Pishhhhh

咁快嘅

大佬咁快

推

call 人先

寶

831

港台facebook長期被五毛佔領
入去睇下留言版惨況

推阿

轉頭再返嚟，發現有啲未rt

call 人

tweet hk app 壞壞地用唔到又要用返tg啦

Pushhhh

呢單野今日都夠fo
反而d”暴力”畫面冇乜人推
對家周圍share鶳個幾段

係囉，噚日好似已經壞壞地

Push

Mon po

國際期待嘅靚畫面有啦，請大家rt爆唔係嗰百幾個手足白白被捕

tg好麻煩㗎

done

Peter jai今晚會唔會出現呢

仲有仲有

The Independent

The Hill

CNN

PBS News Hour

Los Angeles Times

Sky News

ABC News

呢條好多五毛
The New York Times

大家加油

罕見嘅三連推

幫手推

多謝手足

好耐未見佢

係搶唔係偷

還好啦，再keep住rt喺twitter見到嘅tweet
不過而家整合晒，唔使煩

以前又比較麻煩嘅

哈嘍，好彩仲未瞓

影片 一定要加 英文字幕
圖片 一定要用 英文註解
否則無回響

一齊做任

懶鬼

個apps真係好方便呀嘛

啲news好多五毛

!!

report

係囉，咁方便，大家都down app加入戰線啦

又話黃絲大多數 有200萬堅實手足
點解會咁架
唔好懶啊大家 每日用30分鐘喺抗爭到唔過份吖

回覆前請先起底

尼張要推爆佢

英文

真好撚多，咬住獅了d片唔放

沒有巴

我估唔到你會過嚟喎

一入嚟就接膠

夜鬼出動

真係好多五毛英文唔太好 點覆好

Safe

有你d link, 做起上黎輕鬆好多, 唔該哂

又代收

Tui

PISH

港台cable now真係長期俾毛侵佔冇乜手足留言
或者留言都係去哂五毛下面幫人推po

要互like互覆阿!!

唔駛入去屌，大家鬥report就得

我都估唔到你會推我n年前個回覆

蘋果都差唔多淪陷㗎喇

鍾意呃膠

俾你搶咗啲膠

費事霸咗懵絲最後嘅位

咪係 推自己友上去
咪撚理啲5毛狗啦

push

咁齊人

今日好累

咁多低質五毛講廢話

蘋果多毛但都多人反擊
港台一有示威新聞下面七成毛

好掛住你哋

幫推

驚推爆

大家都係

見到其他地方手足咁解釋
For anyone who don’t know, Comme des Garçons is operated by fashion company I.T. in #HongKong. The owner, Sham Kar Wai was seen attending a police dinner gathering and is well known for treating workers terribly within fashion industry. This has nothing against CDG.

不過都係唔好覆五毛太多幫佢推高cm啦

Push.

愈黎愈多 好誇張

我係隔離copy and paste

我諗得頭條新聞冇毛囉

狗偷水係習性
PPRB處理手法先係醜聞

我都係

個阿姐真係好慘

我估有部份真係有錢收

幾日冇見
gathering吓

我仲好期待幫佢特約開台

樓主幾時找數

好開心見到咁齊人！

環保L

依家打緊仗 專心啲

開台

Gogogo

其實真心唔應該跑 除非你自已知你跑得快過班狗

我都想佢開post一齊傾 但佢好似潛咗水

DJ寶

咁樣開link快過twitter bot好多

有冇咩好橋搞搞佢？
佢地講黎講去都係嗰幾句挑釁性句子
個人黎講唔太上心

尋日先上咗水話有嘢忙

27號再見

唔覆為上策

頂住呀

係咩死仔仲唔開post

D大學報都好多毛
呢兩日係燒山度都有

當然

企埋一邊啲狗就唔理你架喇

我要訓先啦咁多位

打仗都要出火㗎

唔須要覆，report hate speech或者harassment
話係廢青我當係social caste hate speech，鬧港台係harassment，見到對於台灣或者香港人有侮辱性言論就梗係report做ethnicity/national啦

不過我唔知如果report太多會唔會俾fb ban

真心一跑就搞鳩你先

你地都唔好咁夜啦

Byebye

其實似本身已經追緊。可能有狗唱佢佢就跑，之後一跑就追佢

人哋兩個性別都有㗎噃

燈神呀嘛

做完任務先好訓

report
煩鳩facebook班admin
擺明hate speech佢試下唔刪呀拿
report夠兩次禁鳩啲藍絲言

早唞

場仗有排打㗎

遲啲先喇 啊和未開post

大家快啲幫手呀！

轉哂

比多d膠嚟

你講咩阿,唔明喎

好耐未聽你播歌啦

你都推薦一下心水

屌acc都唔換

Pishhhhhh

幾好幾好
即刻開工

其實唔係
成日都嘥膠

扮路人就得啦，咁樣跌法好傷架

我派俾你

推 已做

loop 多次

就快開po㗎啦
你係入先好喎

要記住你只係路人

up

熱開第一咗

OK 收到 即做

啲支持警察、收錢搞事唔駛理
見到打死哂啲黃屍曱甴，提老母有人身攻擊先好report

你好勁

我會得閒入嚟

每次report幾個留言
唔好太進取應該無事嘅

點解要將熱門打做熱開

打返你

Push.Push.Push.Push.

ho ball熱門了

佢傻咗

多謝

Yes sir

推到佢落地獄

日日都係咁

bossa nova 時間

早啲休息，準備27號

恭喜

而家全香港都識你

想日日見你喎

你地幫手,我只是個p牌

推der

要買返個豬腦俾佢

你唔係呢個字嘅作者咩

好多膠呀

twitter啲任務post勁多5毛洗版私鳥片

你有號召力

你早啲訓先

唔明你講咩

寶寶

見到唔好覆，report 就得了

反正五毛成日都用埋啲仇恨言語， 而且twitter真係會做嘢㗎

幫手推！

tui

扮嘢

同埋唔好幫支那曱甴五毛推留言

hello

飛轉日本先

令我諗起佢

好

找數呀

跟大佬寶搵食

I’ve lost my brain

起碼retweet5個先好訓thx

見到 記住要 report report report

推花少少時間 做得幾多得幾多

Pr公司

做哂功課先訓 多謝手足

Pishhhhh
得閒就cm埋

點解

最好俾小粉紅幫手推自己comments

播下叮噹

推推推推推

冇錯，訓唔著嘅留下cm同gif

今日都有百幾個手足被狗咬, 希望咬唔入佢地

重要！

你差唔多成年都未甩P牌

推！

早訓身體好

今夜凌晨我比人話係吖毛

北歐小清新

其實兩者都好相似

找咩阿?

又屈人做大台

pish
是夜捉吖毛驚現佢地驚嘅嘢
借個位黎推
[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

個啊姐手無寸鐵你追都算仲飛撲佢，成個人仆係地屌你老味
呢啲更加需要twitter關注！

here it is

持續跟進救世港豬甩p進度關注組

我好似見過

葉劉口中好厲害嘅大台出現了

認真呢

p牌好有價值嘎

Pishhhhh
可以report 埋啲毛

仲要無乜人，一跑就出事喇

頭先諗住訓，冇啦啦收到寶哥通知，喺兩個月前嘅po搵我出嚟 想唔推都唔得

豬腦

係榮光

必推啊

ok

大家要睇情況做人，一定要小心

麻甩佬tone

最有價值p牌

走唔甩

雖然同寶哥唔熟，少傾計但睇得出佢好疊馬

咁你呢
一齊訓

英國嘅經典 Beatles

呢到好多人都俾人屈過，唉

風涼說話

點咗名

仲扮嘢

訓喇 例牌食埋宵夜

佢哋唔係講係美國佬咩

唔小心推推吓就瞓咗

辛苦哂

一齊玩twitter

搵錯

here it is

一路睇j圖一路做任務

攰就早啲休息

唔會

播下大叔音樂

MVP

你呀，早啲瞓

又屈人

記得聽日買蘋果

蘋果A1出左

冇屈

我覺得新版冇曬兒童節目嘅feel

唔知點解

ilikeit

尋日嗰個蘋果好似係熱狗上身

rt了

宜家熟咗喎

呀姐果單集中火力

你同邊個都咁熟

但我都買咗

好多毛大家入去幫手

有咩

但係紀念下囉

之鋒都睇唔過眼

舊版太入腦，新版即刻比下去

美國寶

天腳底都挖到你出黎

我諗最舊嘅版本應該係最入腦

仲可以屈啲乜嘢呀而家

熟男的魅力

睇返都好笑

一出街就買份蘋果keep起

樓主幾時切

推推推

出動到紅軍

呢套戲誤打誤撞睇咗，但幾好睇

寶哥＝癲佬confirmed

Done n push

唔訓繼續tweet
記得唔好太機械化D留言

推撚晒！RT晒

但我對於佢喺孤星淚有啲失望

Greatest uk band after Beatles

你係林鄭

柒到呢

真
Btw好攰 散晒個人 入黎上一上水講晚安

金像獎電影

寶寶越黎越多身份

我去叫懵絲啫

早唞啦，休息吓啦

樓主我好掛住你 你去咗邊

佢把聲唱返folk/rock會好d
好尷尬

你係分化撚

好彩有睇

懵懵
今日大家都攰,早d訓啦

Twitter需要你哋

辛苦晒各位手足

不過Beatles 太經典了

晚安豬豬

我連佛跳牆都未食

岩 勁力推

有陰謀

我就嚟變任何仁

每人做少少

應該係我同你講先岩！

你冇做錯到！

好強迫

我啲帽越嚟越多啦

早抖辛苦你地喇

行動po最為緊要，現在只是個開始。多謝樓主咁有心整合咗個po出嚟。啲圖特別有用，勝過千言萬語。

唔好懶呀！

成套得佢做得好

任何仁呀嘛

goodnight

任何寶

所以咪攞咗奧斯卡

不過悲慘世界入面我比較鍾意聽呢一首

雖然有好多嘢想同你傾但下次先
樓主早唞早啲休息good奶 唔好病親 唔使回我

我可唔可以做何俊仁呀

英國好多神band

queen 都係

巴打聽咁多外國歌嘅 少癲

咁聽日就要開Av台貼pornhub link

回你

咁都係做李卓人

係要回 晚安（我是任性王）

仲有呢個！

如果dj pepe 喺度仲多啲歌㖭

玩嘢

仲有好多經典

借個靚位宣傳多條戰線
全城換美金熱戰動起來

你都播下

Oushhhhh

iushhhhhhh

佢我覺得 你就唔知

不了，聽歌永遠唔記歌名

出土文物系列

播下啦衰鬼

唔講以為自己入咗音樂台嗰啲6070年代外國流行曲點播區

chill

呢個人同queen主音把聲好似

Ending歌?

用呢個方法推咗好耐

外時事台內綜合台

甚至上一次有一個巴打見到一齊分享心水嘅jazz

咩宵夜

小肥嘅七月十四

呢段係中間休息，畀人哋去廁所之前唱嘅歌

上天賜予佢嘅聲線

痴線玩埋jazz 將推po融入興趣

咁懶惰

link都唔放

maybe煮麵

爵士寶好多貨

淥杯麵算啦

你

美國鄉村音樂

最痴線係佢係路過㗎

你都擺咗

你都好多

我做哂啦 你呢？

唔好搞我喇.jpg

罰你播多一首歌

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可能佢以為入咗jazz集中區，點知錯post 互相分享

咁就黎啦衰鬼

杯麵 快靚正

我睇佢都係單純路過推post

你都播下

推推

聲稱自己係鄉村音樂嘅鄉村音樂

好呀
想出火好耐啦

費事洗碗

我唔喇，冇你地嘅歌路咁廣

德州音樂

冇錯

So

咁你係咩人

播下啦

互補不足呀嘛

播下你啲心水啦

係喎

你都係啦

好好奇，唔知佢肯唔肯講

我都想知道呀

獻醜不如藏拙

btw, 仲係熱開第一

獨樂樂不如眾樂樂

但佢又唔睬我哋

等我幫你破處

大佬 早晨

睇下你地推介已經好正

你有咩歌推介

不如我哋不斷覆佢

聽佢點樣答啦

伯伯hi

大佬你幾時唱歌

做咩仲唔瞓

真係好想知道你聽啲乜嘢呀

我升埋仙

佢一定相當高興有人肯向佢請教

唔想 第一次就比咗你

我就聽泡菜05後
全民造星

721831

Hello

長洲音樂

大佬都係25歲到

咁你播啲韓國歌

高人氣

就

好期待呀

我都有聽

點解咁估嘅

賤骨頭

早咗喎

早唞啦

冇得rip

唔啦但我鍾意聽王傑如果舊歌嚟聽

你聽第幾代嘅歌

我睇ac名估

中國音樂

收皮唔信男人老狗扮小妹聽mirror

王傑

推！支共開衡晒5毛機器周圍推po。
跟住加埋facebook啲奶閪algorithm，根本周圍都係得5毛po浮上嚟！

你咪又係，扮乜

一國一制 香港獨立

rapyo

養生

頂盡陳百強

最愛呢首

你點解我覺得你會聽音樂情人

Danny

韓團呀

我真心fans

So bad ah u

年齡暴露

Pushhh

係咩 我乜都聽

我依家聽第四代

不過鄭子誠把聲好好聽

小妹10後

以依個方法咁排 由大至小
極速巴
庫哥
你
豬豬
Dj寶
Pepe哥

純粹覺得咋

so fake

其實仲有大把人嘅

I am bad gay

白花油>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

唔想打啫

遲咗

做乜咁驚訝

小妹驚你哋恰先咁

lazy dee dee

Hello 今晚早啲瞓啦

叫我老白白

睇個樣裸跑冇望

冇呀，以為第五代啫

bossa nova

本身都唔關我事

if我睇靚仔唱歌不如睇bts

多謝賜膠

庫哥講過好細個?

有人未過16 妹妹仔唔啱我

好chill 啊

做晒

關你事

又冇人叫你j佢

係rr絲跑

睇ac名嚟估咋

你開po 喎

我鍾意高啲

我都記得，好似同油dee差唔多

代po

驚咩喎都唔會跑到㗎啦

希望燈到

你都有心水嘅

gogogo!

其實幾想佢爆人數

香港人真係比較懶㗎

聽日又要射波了

係喎 rr絲呢

幫你回覆左佢，不過我見佢tweets D留言followers 大部分都係支那人所以唔需要太擔心，最緊要係外國人唔清楚情況嘅時候要解析比佢地聽唔好比5毛亂up

冇計啦

大家對於初選冇乜興趣

Done

召喚

me too

第一屆全球中文書法比賽 （香城學校主辦）

要提醒大家

Dj寶召喚rr絲呀

樓上係咪bot

call 咗啦

跟住得罪人哋呀

好似我上次得罪咗一個被指係國民黨支持者嘅人

估唔到可以改編到咁

我地好似係嗰個po度識

推 完先睇

好正啊

有冇應機呀

各位手足早唞

我瞓覺，幫手搞比賽

第一屆全球中文書法比賽 （香城學校主辦）

冇

sorry咁驚 我之前同用戶巴一開始懷疑極速巴用bot所以識到佢

Bye bye

吓，唔係呱

搶水,上法庭,可能只係<服務令>.
個問題係--------妨礙司法公正.
三個藍背心去補鑊,反而把小事變成大事.而家,起碼四個人(黑警)犯了法.如果補錢的做法,.係由三粒花的藍背心決定.
如果係高振邦接投訴,叫三粒花去補錢,咁就總共五個人犯法.妨礙司法公正.

辛苦晒啦

就喺極速巴嘅post 得罪

唔記得

好似係

你嘅第二個po 啊嘛

係可能其實極速巴依家仲嬲緊我

Pishhhhh

辛苦晒

到一千留言訓

唔會啩

佢冇乜所謂呀

我記得呢一種外時事台內吹水台嘅推post 方式就係喺佢嘅post嗰度發展出嚟嘅

成個幾月啦

換運動型嘅彩虹戰衣等於冇換

我哋識咗成個幾月

推，啲twitter post好撚多五毛，麻煩大家多啲留言。

我記得我識你係因為你無端白事喺極速巴嘅po拉我落水推post

最後仲同簡單絲推到日出

冇留意

係喎，campaign po
痴線佬唔瞓覺

啱啱先睇到呢個po
幫手推

不過之前已經久仰大名

講笑啫 我諗佢唔介意 極速巴介意記得同我講
咁樣推一嚟快二嚟興趣大啲
我見極速巴回我成日用表情，所以先覺得佢bot 有怪莫怪

你咪又係

我記得嗰陣時未播歌同吹水之前，推po好無聊㗎

唔使咁驚大佬呀

Thanks巴打

之前冇咁cls
點會出名

齋pish好攰囉，得閒吹吓水輕鬆啲又推到po，唔係五毛呀

我地喺阿和個po度識
記得係我拉你落水

驚得罪其他手足

吹到連洗地組都開始有呢一種情況

be humble

有日入咗燕子生命嘅po，見到你哋三個吹水，但我唔敢搭嗲

你都知呢

humbleman

我記得好似講緊Av

唔係gentleman

係好嘅改變，啲人話唔好齋打個推呀嘛

不過咩事 拉你落水呢

可能搞到完全離題喎

be gentle

你一開始話我個user名

推推推推x10

本身係Twitter 頂左好耐
D 仆街支那狗扮外國人係咁屌

我睇嗰陣係講做gym定唔知乜

be water

根本有成班係喺外國嘅中國人

Errrrrrrrrrrr 但係樓豬冇講啲乜喎

仲有be creative

算啦

係咩 唔記得

下次再開我再屌你

我真係諗唔到改咩標題呀

佢地spin緊個個唔係小朋友，有腹肌，只係生得矮，請廣傳

未來巴叫我做運動

傳啲咩

哦post 1 嗰個

好似係呀，我食咗好耐花生

Cdrom

食玻璃大，出聲都冇人會知

唔係食死貓

繼續嗰個，我做分化撚

冇一齊傾
怕咩羞

嗰標題係好差喎

明明出到外國仲要含返轉頭 都痴撚線

中國人嘅奴性真係痴線

而家咪識咗你哋

叫連登姐幫手先得

佢上次執完仲上唔到熱開

可能要佢本人

近排見到佢po都上唔到去喎

有支那狗癲到話返我係 mind filled with fake news and misinformation
貼埋831 片都話冇問題

唔出街咪唔會畀警察打

係連登嘅力量

近排report多咗啲五毛同強國人

見到佢哋嗰啲用詞同理據差唔多都係一式一樣， 仲夠膽死話人哋喺牆出面畀人洗腦

CLS

天狼絲好耐冇見 辛苦你了

人哋成日上水喎

sor係我潛水

我愛連登

又話瞓

個名有乜線索

你地撩我傾

希望唔好熄燈

達成成就 吹水達人

訓啦遲啲再見

隨時end㗎嘛，瞓啦

冇
直覺

你有第六感咩

合法巴
吹水唔辛苦呀

好少見你吹水喎

我有第七感

柒感

係囉 一齊吹

佢地應該知一式一樣殘體字好易穿煲
而家改左用外語 然後幾十個人係咁互推
到時就造到風向水唔知咩事既人落塔
但有關心件事就知一定係支那人黎

例如今日見到個日文係咁鬥人香港ゴキブリ (日文曱甴）
然後幾條友係咁互用SHARE
問題係原來係普通人睇下新聞根本唔會up得出

做實事

睇你哋吹水

report 佢哋

Twitter嘅機制真係會處理呢啲仇恨言論

facebook就唔係喇

食花生

CD-ROM

你係咪又去咗睇燒山呀

就要打低

Facebook我report咗大半年都冇邊個真係成功過

佢地係咁周圍做外宣話個個唔係小朋友，有腹肌係生得矮

冇一次成功

你點知的

Copy成段
有啲扮晒中立 唔會開口鬧人

估到啦

佢又點講

得我畀人report，笑人弱智都有問題
佢真係弱智呀嘛

呢啲高級五毛好難report

不過好彩垃圾低級五毛仍然佔大多數

我po親警暴圖就hide
對面po叔一燒d核突毛孔圖就點port都冇用

奶到呢

冇聽佢講咩,我開住黎做緊其他野

呢個真 反而我留支那狗就成日禁我言

我記得世澤好似講過陳澍呢個大中華地區Facebook 負責人係奶共奶到

太多Link，唔得閒

咁得閒再嚟

Twitter算好㗎啦

又係你

個d 高級既會將兩邊講成都有錯

班藍屍仲話佢地俾facebook打壓因為係美國野

好正

各打五十大板，然後就嚟了

收皮啦

負責人同中共關係咁親密

除非美國政府親自收佢皮，如果唔係我諗facebook都繼續咁落去

因為美國佬一早落左order 要歸邊

比你發現左

我記得台灣選舉之前， facebook親自收咗全部具規模嘅韓粉group， 結果搞到韓國瑜動員嘅能力大大減少

應該都係關事嘅

起碼可以成功report到

題外話
大家呢兩日好換曬所有手頭上既錢做美金
話就話星期四過 但我地星期三要打國歌法
姐係得返聽日後日

突發！白宮國安顧問：即將制裁香港

好啦

我都差不多要瞓了

早唞

其實之前有台灣節目講至少有1-200萬票睇左我地先投English CHOI

有台豬存在㗎

Facebook係廢老集中營

last push

done n tui

屌

咁得閒上連登嘅

前幾日豬西伯格出咗聲屌中式網控,算歸咗邊定會繼續暗奶

早抖任何寶

大佬寶訓我都跟機訓,各位明天見

Byebye la

真 班廢老仲要以為用FB 好潮
我之前同屋企條撐警廢老炒大鑊個陣無端白事爆句「你咁叻真係要FB 比個like 」
但而家30以下仲有幾多人將fb 當社交帳戶經營

而家trump 同pompeo咁強勢屌支那
特別佢地仲話過去40年對支那外交係完全失敗
應該已經係私底放曬風 一定要歸邊

識有個廢老親戚見到有人like佢個留言如鑊至寶話好多人認同自己講野
仲問係習總d新聞下面留言習總會唔會睇到

係咁屌9啲毛 但係其實同佢哋鬧交都好似冇用

PUSH

其實係 佢地目標係引你同佢互屌
應該不斷focus 班差佬打人相/片
唔好比佢地spin

仲唔瞓

推啊

大家起身呢個post要喺熱門🔥🔥🔥

繼續推

犯法就係犯法，除非你係警察

想問下連登㩒入條link有冇得直接開twitter app

另類文宣，將自己口罩變連儂牆冇人可以拆，如果全部出街嘅人都喺口罩上面做文宣，激進派溫和派隨你自己寫啲乜 ，“言論自由” 或者畫個自由神像，畫面去到外國傳媒就有效果。風險低，唔知行唔行得通呢？

有呀

點整做到架？我開親都係瀏覽器咁開

試下長㩒條link >> 開啟連結
利申: IOS

得咗唔該
利申ios

中午都到，係咪唔會再有人理哩個post

3歲左右?

LM

做咩啫你

你3歲咩樣

傻仔樣

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)